警犬記者會:李sir唔見咗啊!!

係咪老防俾人佢啲伙計拉咗